[恒管］見成班連登仔係咁踩恒管真係心都涼埋

屌你老母成班恒管仔廢就廢啦 書又讀唔成 學乜鬼扮係大學？ 想tran又tran唔到個班又係到吹牛 話咩自己如果比心機溫書實tran到u 我屌你咩 咁你報nonjupas 黎做咩？ 男既又柒撚到仆街 染個柒頭覺得自己好撚型？ 好心你啦 你係恒管仔咋垃圾 成班懶係有志氣咁話要reu dem beat ，屌呢啲係大學生先做架咋 邊到你黎做呀？ 恒管仔 呢間野d學生質素真係差到仆街 勸之後既dse仔寧願asso都唔好恒管
不服來辯

最後想講一句：
收撚皮啦恒管仔 你地成世都係垃圾呀 塞番入你老母個閪到啦

利申：已tran u

恆管好呀

都係個degree呀

連登仔 可以分三類人
1 讀醫
2 讀nursing
3 gbus

緊係笑9恆管

個個連登仔都係未來醫生 護士 ibank

鯨魚都係魚 咁恒管都係degree既

啲恒管人係咁有自信

唔理連登仔咩人 總之恒管人就係最底層 社會既垃圾 抵比人踩

同個讀恒大嘅人傾過計
我: 會唔會諗住tran U?
佢: 本身都諗住爆seed之後tran U，但上完莊都幾開心，同埋老師話我地恒管遲早都變U架啦，所以而家唔tran享受下U life好過
我: 。。。。。。。。。。。

咁你個fd year幾？上咩莊？ 可能我識

好撚柒呀